【戰術歷史講解】關於老毛游擊分析

好多人話，學習毛魔游擊戰術，就能百戰百捷。

錯！參考193x 年歷史 (年份唔記得)，當蔣公打共匪，用穩打穩扎方式，四面包抄，當年差不多將毛魔收皮。如果唔係派個二世祖廢物，又咁啱日本打中國，共匪已經消失於世上。

毛魔贏中國，主要係情報滲透。到1946-8年全面作戰，基本上蔣公行軍戰略，都比身邊共諜，透露晒畀毛魔知道，咁先可以做到百戰百捷，而唔係乜乜游擊戰術。

先下手為強。既然你冇辦法知道對方行動，唯一做法，就等對方行動前，自己先行撤退，唔係對方行動後，才先撤。當年蔣公軍隊人數多，對付共產黨，定必十面埋伏，穩陣推進，不留生路。

既非全面作戰，毛魔當年騷擾行動，不會等待對方合圍才逃。蠢人先會同狗鬥跑。

賭錢想贏，唔係一定要鋪鋪贏盡。事事要贏盡，一定易比對家反 cup.

以上純粹歷史及賭錢心法討論。

Push

蔣公當年得罪美國，先係重點。

如果唔係，依家應該劃江而治，南北分治。

就算李宗仁上場，美國已經唔係全面撐國民黨。更何況李宗仁只得桂系軍事，冇力對抗共軍。

林奠等左呢刻好耐

狗轉戰術
記召講 經濟民生

我地內部就
分化
滲透
快樂
冷感
習慣

我地比人反攻啦開始

宣傳好緊要架

美國制裁臨近，港共一定想用民心壓力，迫美國放棄制裁。

我哋要宣傳，如果訴求失敗，管治失衡，黑警濫權等等，問題將會陰魂不散纏繞香港。

你咁講，依家咪要考入警隊

冇意思，除非你諗住推翻港共。我係和平理性非暴力死左膠，只會支持美國制裁，配合柒婆最想既玉石俱焚攬炒

入警隊可以爆料比我地聽佢有咩行動，仲好